［拋磚］大家心情唔好會聽乜音樂？

我自己會聽

1. apple music 入面 純粹冥想 呢個playlist
聽完個人之後會好靜 好舒服 好放空

2. My little airport 同埋 hello Nico

聽大悲咒

稻香

般若波羅

1. Bullet for my Valentine
2. Trivium
3. Slipknot
4. linking Park
5. Black Veil Brides

不分先後

刀劍神域主題曲

Metal之鬼？！

Linkin Park
跟住Chester鳩嗌勁抒壓

識貨！

Radiohead

純音樂，大自然聲